[要人] 投訴Youtube 針對黃絲youtuber 聯署

近來youtube 針對香港及台灣黃絲youtuber , 令有關武漢肺炎影片無廣告收入。請簽名聯署。

YouTube必須取消由支持民主的香港YouTubers上載的影片的去收益化狀態

要求YouTube解釋為何屏蔽發佈冠狀病毒主題影片的YouTuber，或停止有關影片的廣告（黃標）

pushh

響大家研究錢唔錢的時候
特衰政府已經清算手足
HA 清算罷工醫護
外媒記者報道
Rt + like + reply

香港記者報道

仲有政府話手足被捕現場叫名都當呈堂證明在現場
外媒記者報道

仲有國際新聞
做野啦仲諗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！